[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (657)

哥列迪巴頂住

保地盤 2.5b

做咩唔開

雪炫1001

幫大家一齊推下盤+2.5s

助攻王

烏克蘭回飛回到仆街

準備收蚊😏

芬蘭連科索沃都贏唔到

mesut ozil
angel dimaria

1.87跌到1.75了下盤
上盤1.97升到2.11

入多球

上盤直盤2.23

好彩冇買2.5s 如果唔係又要練心

同我一齊練心

迪麗熱巴比多球

主比多粒 上下盤一齊線字

花鳩

保高贏啦
埃塞+2

哥列

下盤

上盤

3串1中左今晚望住lisa姐打丁

又輸12m

Good taste

屌你又12m有冇呀

愛爾蘭佬

又12m

3x1夠醫陽痿？

On9咁多12m

又十二碼 玩條撚咩

想整死個主勝

想整死埋我

早知快手買下盤啦

1-2

無野好講了

2.5b cashed

2.5s jump

保地cup

算啦 睇開了

哥列迪巴 goal

普羅今日閃閃發光

保地輸就贏得十幾蚊

早知直屌客勝

靠12m贏

哥12m?

假波真係冇得捉

起碼比返兩個12m花膠先

一場次兩個12m邊夠玩

我跟你個大者

早知我買英撚1-0過意大利0-0過不死鳥2-2

贏左十幾蚊

希望有4000收， 繼續入呀

2個12M。你賭埋我嗰份

點解可以咁on9
2個12m
個球証買撚左哥列呀屌

主玩完，俾得二個12m知咩料

太保守買左+1

快手456埋主隊佢等我毫無牽掛

南美波真係少玩為妙

兩球12m仲有咩可能上盤

一陣柯煙愛耳蘭算數

保地花鳩cup唔到全隊屎忽開花

球證2個12m 直接判主隊死刑了

俾d信心

腰斬啦

最假既巴甲係陣間cup埋

陣間再紅多個主

下盤有機

唔爭在比多幾個12m啦，大比數輸仲精彩

橫bin

12m12m

放心主隊好快就會反cup 始終劇本係打和

連直播都冇9埋

2:2

假撚到

係假就cup埋佢啦垃圾

屌 可能真係cup

劇本一陣比多個12m 比客隊

唔怪得咁零丁一場咁早

Cup

2:3
2:4
2:5

3:2半格 唔貪心

不了

有咩方法唔比主贏？主入一粒送一次12m比對面

攪錯sor
gchi

買撚左假波真係抌春.....

唉 我要客勝呀

客2球12碼 呢d西波唔信開到主

再比12m客隊
應該會暴動
跟住腰斬

買左半大全大既有球證祝福高水收＄，買左主半一既我

主會cup

我要客勝呀

買左主 都廢事睇

大波fatfat

開和架啦 球證幫到咁

禁錯買左非洲波+2

烏黑麗麗半大點睇

ok

岩呀

重注場假波

2:3 味濃

造2球擺明造客

屌 哥列猜佢老母啦 仲攻

8c

求和就夠

2球12m真係

Dum春

個劇本似係保地3：2

新人報到🤔有什麼要做

下盤 入球雙最好

不如2:3

頭七

系 比場超重心你 塞耳半主^^

唔差在送多球12m啦

劇本分明係2:2 ，依家果啲全部假進攻

兩邊都咁假 打和 super!

埃塞俄比亞加油

嚇撚死

g chi

保地花高入多球
開個32讓和比我

2邊都已經唔射門

保地cup派1個1百

Lm

個bot無生疏

保地cup派200

lm

LM

我

屌哥列迪巴開始受傷拖時間

留名

保地入波未

拜下幫主先la各位職乞

留

cup啦屌

和就三條爆2條

Cup呀屌你

頂實呀

客上

10c!!!

22同23無咩分別 無眼睇

是時候絕殺了

單同雙

32未
仲有幾多分鐘

保地花高快入

保險球 唔洗驚埋幾分鐘

頂實22

補7mins

補7分鐘

補7分 仲有機會

主cup

加納輕鬆半大

補咁多

2:0

屌你老母補咁撚多

補7分鐘 下盤又要練心

㗎納會唔會太快，個+2秒爆

出副選都虐打

又半大 3.90

仲有6分鐘
保地比一球我

頂住啊

哥列比多球我

頂住呀屌你哥迪

兩場半大 加埋8倍都黎

1:0 一買一皮3/3.5細就2:0.....
係咪黑到咁

買兩皮4/4.5s
一定中

一皮 加納似大炒格

加納ng係咁跌
買極買唔到

再入就
再買4皮 5/5.5 S

365早成5分鐘封盤 知咩料啦

買左烏克蘭

我等即場客勝升水

上呀保地

奧地利

又SUPER

大家一齊爆

差唔多中啦熊仔

格魯吉亞 上啊 屌佢老母456喇

1.32禁到1.22都買唔到
佢每次0.01咁跌

佢客勝

一大注就咁 以後同各位手足講定買咩對家算了

已經爆左2.5s同全客了

買左幾多

夾埋好似90蚊掛

今朝都好地地户口有9k，依加得返幾十，搞撚錯

冰島

四串一斷保地。Dklm

g持

點解唔係信我讓客 客盤

保地盤 2.5大cashed

90蚊好易追
9k就追撚死

買左乜

黑撚到咁 唔撚賭 痴撚線

哥列迪巴 [+0.5/+1]
哥列迪巴 入球雙
再中

戒左三日賭

好勁

又講大話

我有買客+1但手痕放左少少去全客同2.5s度

對左

亂買 12點全部半和

米巴仲強 成日起到機

岩岩場波ON9到,主隊班後防狂送12M

500>560 起左

前幾日跟過金小姐輸左好幾場 而家唔敢

邊有必贏嫁

信自己

無啦 世杯好難賭

反手狗死撚左？

sor
都係今日開始先開始感覺到

我都係咁，朝早馬會戶口成幾千銀，依家得返23蚊

男朋友我聽日入俾你

Cash out 先係自己既

我呢

有無芬蘭角大嘅朋友

我又要

下次第一個派你

你第二

比主隊屌打緊......

即場真係好古怪
10幾分鐘已經1.5大盤
好似引你咁

睇妙手仁心

多謝議員
私下比精選心水比你

重心 愛記ng

加納 3.5/4大！

gchi

我仲記得既放心
雖然做到個人有啲失憶

要左愛爾蘭盤 gogogo

米蛇你比心水人地就有

唔緊要唔急

愛上啊

做咩

奧地利差d

摩多fake goal

兩場即場想買7.5 8.5 B

Fake goal 摩爾多亞

含撚喇

真1:0

又打假屌佢老母

點樣魚腩法 屌你老母

3:0

巴打仲係到嗎?

今年D魚腩勁左好多

屌 前兩場點炒尻人3-0 5-0

係咪405b

4.5b

芬蘭3c

鳩買了
芬FG
奧FG

烏克

意大利果場 得一樣野好買 半場波膽

格魯吉亞 開到-1 抽一位手足派錢

西班牙讓球和

Wales +1 ok?

愛爾蘭俾D力

烏俾人禁屌？

比力比力 上呀上呀

奧地利刷角啦

烏克蘭做緊乜撚？

0:1

屌

屌你老尾

差芬FG

一個角球就收皮

唔係又輸下話

芬蘭好似有機角大

奧地利FG Cashed

烏有無機開-1

烏克蘭開波未

無眼睇 又輸 咁撚黑

芬

西班牙讓球和
以色列0.5/1 大

有冇人睇緊愛爾蘭果場 咩環境 除左佢比人入左粒

想GUN

大哥

芬蘭fg 贏硬？禁住屌

西班牙-2

Lk

屌你老母2:0

烏克蘭

愛撚

轉賠率買唔到一陣就6角

似芬蘭入波先

烏克蘭 成副身家比哂你

好撚廢似和

88 all

烏克蘭 愛爾蘭

半場比多c呀奧地利

我仲要1

烏克蘭似係super

芬入未

黎個神奇更衣室

4-0 4.5-1

愛耳蘭反cup派1個1百

得2.34，不如一路NG去仲好

我條5串1差烏克蘭w，西班牙-2

一定得

5:0 4.5b cashed

芬蘭
愛爾NG 角大

推得咁慢個po

烏克蘭求你入啦

等緊你嘛

上啊奧地利

幾多k

大廢西

已經no9use

好想戒倒但做唔撚到

1k

奧地利似會入多球

真心輸到含晒撚

愛爾蘭

似一場0：0 一場0：1完

烏仔! GOAL!~!!!!!

烏goal

加納5：0

芬蘭0:1

慢慢玩 唔好記住輸既錢 會得到更多

今日即刻綠字 終於追晒

熊Sir

真係落飛就開得出

破燈

燈力失效

烏克蘭 FG Cashed

芬蘭cup
愛爾NG 角大

芬蘭

愛

克羅地亞半場贏
威爾斯半和
西班牙半大
以色列大波
意大利半大

燈力測試：似凍角

爆角呀 芬蘭豬唔緊要

成隊都成碌撚咁

真 掛住講買唔到奧fg 不過串芬fg

可否跟你

好似冇晒人咁

dllm愛爾蘭快啲cup la

有我

即場都唔知買邊邊好

Ching 24小時都係到

Agger

Admin有糧出俾佢

再追奧NG

奧x烏ng

烏克蘭 撐住

成日跳賠率

hello 有咩心水

愛撚反cup

按4次先買到

芬蘭係咁派膠

愛爾蘭NG

遲早死

奧x烏ng 派100

波po無人 慘

烏可唔可以開-1

我！

支持

黎黎去去都係呢幾個

吉亞可唔可以反杯

2:1 講多d試下

易中啲

好似好有機

愛撚屌哂你地

芬蘭刷角ok?

屌你老母烏克蘭

芬蘭-3c

屌你老母愛撚幾時學人平呀

芬1:1

烏克蘭贏波啦仆街

Boom

屌哂愛撚全隊老母 以後訓身買你對家

芬蘭刷角啦屌

芬蘭下盤爽能到

烏克蘭後防派膠

芬蘭一換人就入波

烏克蘭我屌你老母咩

差2角 奧地利

大波cashed

格2:2

外圍賽假球劇本😂😂😂

屌你同步

愛撚超級大垃圾

1:2烏克蘭

500>300

烏克蘭2-1芬蘭

烏克蘭NG 買左未夠10秒就收錢

sor囉 睇緊戲嗎!係慢d

Yes

300>50

烏克蘭頂實啦 無錢補

烏克蘭頂住呀唔該

今日就輸成k，唔賭喇你老味

我條5串1烏克蘭w就差西班牙-2

入錢係爽嘅

好鬼衰

應該唔會再有波入喇掛

頂住

絕殺阿 吉亞

芬蘭唔刷角

150> 0

屌烏克蘭開-1啦

未中過龍

熊蛇 反底

三串一 四串一都落左愛撚 頭關就收皮屌你老母

愛追和未

屌你射到咁愛爾蘭條契弟

你真係 成日笑熊仔

愛爾蘭 11.5b @2.04 -2c

想跟了

唔係次次都燈到架

專登射到咁柒，仆街啦

愛仔比多角

原來烏克蘭比人入果球咁撚鳩

沖啊 奧地利

你笑反底先ga

後防

頭槌解圍中自己柱 彈出黎比人汁左雞

白痴仔黎

愛爾蘭果場假到仆街，班友輸緊一粒係到散步

奧地利刷多兩角呀

屌你老味芬蘭停哂c

仲諗住買條5x1世盃 都係訓

11c
-1

屌明明烏克蘭開到-1
輸球on9波 係都要我輸-1

-1c

要中了

奧地利13c完
頭5抽1派100

1:1 dllm goallllllllll

GOAL

Walters 真係好撚正

屌 -4c

愛撚ng cashed

Cup佢啦好嘛

請你一定要派我

愛撚杯佢

愛爾蘭 NG Cashed

愛ng

CUP埋佢

仲輸緊點派

12

12.5s無上過2倍比我跳船

雪炫又贏

Cuppppp

愛爾ng 角大 成功

有今世無來世！

Fake

玩鳩我咩
2揀1 揀左場芬蘭唔刷角

波po大勝夜

屌...仲以為2:1

Fake goal

dllm fake閪咩球證

全對家

愛ng goal

請你一定要派我，我買12.5S

Fake你老母咩

求你比多1c我

吹乜鳩呀屌

Fake llm 😭

咩事fake

沖頂都foul on99

芬蘭cup呀

跟你cash左

黑到

唔好quote

愛撚封角了

Bu你呀麼

灰到食屎

死去落底啦mclean

11.5b cashed

點解要吹走我100蚊

cashed

個球證因住出唔到場丫

求You反杯

今日買馬買w就跑第2
買位置q就跑1 4 同 2 4
而家買12.5b就12c完
有無咁黑

愛爾蘭整多粒黎啦

點解要fake

11.5 cashed

愛絕殺

沖頂真係無犯規 屌佢球證

多謝熊仔支持

球證食屎呀

仲有機會呀手足

幫下你

CUP佢老尾

收規華

屌佢老母吹走真係灰

買了巴甲 sleep

冰島or塞爾

fake你老母臭閪咩垃圾球證

烏克蘭-1收皮了

佢老母生個咁既白痴仔驗眼啦佢老闆

賭到個心好灰 咁都fake

13c果100派你

球證仆街死呀

右閘真係好廢

12C FT

2:45點買

貼埋飛都無用 so sorry

係我黑

愛爾蘭12.5S 頂到心臟病發

主場球迷落去打佢個球證老母閪啦

半4全6
陷家產黎

G chi

西班牙個陣想大炒wo

球證老母

屌咁都吹on撚9

雪炫

祝個球證吹完呢球之後比人check到佢買和波冇得撈

我都跟左佢個愛爾NG

休息下 唔好亂追

0300巴甲2.5b 4x5
意半大x西班牙半客x以色列win 3x1

我買左冰島細

gun你普巴

玩左咁多場先追返委內條數仆你街好撚嬲

欣f3咁好 請你食欣欣杯

絕殺佢老母啦

亂買

又同熊仔作對

想買冰島下盤

熊蛇出左咩？

寄俾我

巴甲2.5S永遠榮譽重心

我係想出巴甲4x1 半細 睇下今次燈力如何

西-2
意-5

兩隊強陣

格仔軍角大

聽日要入錢了

雪炫 贏多d

Sure

俾條生路 半細全大

威爾斯 沒巴利係咪輸撚緊

Gun熊蛇

要追返花膠條數
等返30蚊點買好？

死左唔好揾我

都唔係嘅，英超中游隊+1應該頂到

米巴你都係

威爾斯+1
西班牙3.5b
土耳其2.5b
克羅地亞w
中左派我

法林 和
查比win

要冰島定威爾斯好呢

咁既賠率3X4

雪炫加油起機靠你了

訓 聽朝起身應該爆晒

意1.5半大水位好似高左d

熊仔巴燈邊場

意粉炒6比0

以色列FG水位略高 博博客FG

4X1
冰島2.5S
塞FG
西班牙半客
意大利半1.5大
有4倍都唔錯 博下

巴甲4場半細
意大利同西班牙半大

威爾斯最勁個兩個停賽,斷估唔會贏到,
馬會BANNER又燈鳩個和波,
要塞爾維亞[-0.5/-1]算.

以色列 大波 點睇？

有無人同路查比高恩斯

威爾斯+1
明尼路+1
山度士+1
中哂聽日lunch時間抽1個派200
訓先 希望派得成

抽我啦

抽我

Lm ba gor

1.8倍大熱Q 睇下開唔開得出

意大利主其他串西班牙客其他有冇得諗？

一定派得成

西班牙難

塞仔x克仔x以半大

有無塞仔同路

黑到仆街既我

土1:0

意大利 西班牙入未

等緊西班牙入

6隊得土耳其1：0

西班牙半大已死

以色列唔入比人入

Spain goal

意大利肯入未

0:1西

意大利

無可能 一定要入

西班牙半大幾賠

半大半大

1/1.5 賠1.62

1.9

意
塞
克
西

咁就入波啦

西1:0

意大利對列支敦士登開唔到半大就死撚左佢啦

有我幫你驅邪

冰大c

一次睇所有分

意大利正垃圾

意大利唔撚係呀

我個意半大呀

列支敦士登唔係瑞士細路咩 咁都打唔赢

屌以色列

阿爾巴尼亞fg cashed

意半大唔對路

以色列 0-1 阿爾巴尼亞
科索沃( 1-1 土耳其
哥連泰斯 1-0 聖保羅

好野入波

本身好想買哥連 冇錢買

西班牙猜猜猜,dllm射得未丫

你都未找數派俾手足，Me咩呀，有無廉恥

意0攻力

捉到佢 主Win 1.75 FG 1.6

又發揮意假傳統

塞仔比粒先啦

我有講過覺得意半大水位高左d 不過至終都買左

土耳其1-1

關咩事 你應承左就要找數啦
收人派又收咁爽快
你唔派都同初瓏講聲呀

意大利賽前係咪讓4粒

0:2 西

西班牙都兩粒
意大利識入未

唔係斷意大利咁搞笑呀

買左意粉主勝收息

近期好多 早幾日早招 唔派真係唔好抽獎 TG 馬會AC都攞埋 又找數

做乞丐已經慘 仲玩人

意大利我屌你老母

場場都有c，係馬會精選有即場角果場仲係0c

意大利
下半場先入就係人都知咩事

意大利99 81斬 球球斬出界

明天巴甲嗰場，半場入球大，值得博？

串左意大利半大？

得返十蚊
點推上去

1.33

意大利肯醒未

列XXXX差d入

意假傳統

半一收皮
訓

求其入一粒先啦屌

半大

開到半大我話知佢邊個入

哥連1:1

以色列半主派100兩個

last 12mins

哥連泰斯 1-1 聖保羅
邦迪比達 1-0 沙佩科恩斯

依句真

科索沃(中) 1-2 土耳其

爆半細

agger

意大利 1-0 列支敦士登

屌你意狗做乜柒 差一關半場大

入多粒呀屌

意-1 拿拿聲隊多粒

威12m

以色列反勝

塞爾維亞 0-1 威爾斯

意粉入多球

威爾斯goal！，但我要左冰島

屌，又下盤

維多利亞 1-0 明尼路

馬其頓d 進攻都幾撚快

半場cup

塞爾維亞追和反cup啦

意大利俾多粒

頂你個肺呀輸12m

威爾士連續兩個12M

😹😹😹
欲哭無淚

藍斯入波

集氣意半大

FAKE左

pk
串左3.5球細

輸12m最無辜

7分鐘

冰島似死係自己度，威爾斯NG

冰島加油呀

操盤手IT佬近期成日抽筋

29060441

意粉

邦迪比達 2-0 沙佩科恩斯

訓得啦
全部串都有塞fg

馬仔輸到過黎波仔想贏一場撈d水食下 都唔得 點解要咁

屌查比高恩斯唔係好勁嫁咩

意粉累死人

半大死係意粉 對手仲要係列支敦士登

單刀咁濟都唔入屌

塞半場追和先啦

中2.75fg都要豬 傷心了 睡覺

輸係意大利1.36半大手上 真係....

以色列 0-2 阿爾巴尼亞

wales 下盤派錢

輸撚死d賽果

踢到一半買

搏下Wales NG有4倍

意粉奇蹟ok? 罰球

冰島角4.5

( Show Blocked User - 波係圓嘅 )
不屌直接扑，很煩

恩莫比利廢到...

買了
假球夜

做乜鳩巴甲開到2場半大架頂

屌意粉班PK

GG

冰島 0：0 0角

頭場半大全大
你就咪鬼追細啦
場場都0:0 1:1咩熊Sir

買冰島角大算

me

睇意粉踢波真係屌出聲

我冇追呀，係串左半細

塞亞下半反cup

成班唔知做乜鳩

冰島4.5大

波係圓嘅
事後唔係好威威？
貼完飛拍拍籮友走la？
祝你賭乜輸乜wor

冰島上半場兩隊0中龍0角球,屌你兩班友有冇踢架

屌最尾一關 老母閪臭意

支持，明明多攻勢好多，半格都收貨

事後飛屌你老母啦

夠膽Mon po
不夠膽出來面對

搞到我想買和

意大利唔撚係呀 主場對魚腩得一粒？

抵la 贏幾百係度也文也武

分享下啫 唔好嬲9la 咁樣開心番未

我都想知 點開+4比人

事後飛
反手狗
死全家
輸清光
永世逢賭必輸

上水了

下半場咪認真囉 做波 屌佢老母

意粉呃錢

4.5角入唔入市好

好撚吸引

宜家屌你老母事後飛洗撚揀日呀

你輸錢贏錢關我咩事ar
贏左先貼有咩意思 又無見過你

神奇更衣室,班友下半場先會醒起要同西班牙計得失球

塞翻出黎cup唔該

下半場一開波就入啦

格仔上盤ok

大家都係竟粉受害者la

4.5b ok?

下半場要十分鐘一粒

恩莫比利好撚廢

字都未撚識打學人買波？

冰島同克羅既角多數下半場出現 往績告訴我

上半場一齊打邊爐,下半場應該會係中圈野餐

買4.5我會搏多一個5.5

事後飛
反手狗
必需屌

屌你意大利 抵制意粉 聽日食飯

妖 九唔搭八
長毛帶手足大收成 事前吹奏左2日
你唔提點下我地買Wales NG🤔？
你無當過手足係手足 淨係贏錢貼飛博咩ja

G chi 5.5b

半場角大都跌左水

點知食中左Risotto🤣

大家去左睇意粉同西人多 冇睇Wales

FG嗰注本身單頭有買盤

貼飛又唔派 唔知佢做咩9 又事後

收到風下半場換El Shaarawy數鳩對面456

一係派 一係唔好貼
仲要比意粉伏完

撞岩2位風紀當值 慘豬

其實我就我重注意粉....
諗住吹下水分享下only...... 唉sorry

帶領手足羊下錢先係真手足
依啲垃圾事後狗
攞存在感去香討啦

唉查比高恩斯下半場cup啦

過主啦

屠巴係度鬧得仲勁🤣

iceland 1c!!

不知者不罪 知道改過唔好再犯就ok

下次唔好啦

克羅1角

-5c

5.5b 最後召集

下次唔會貼，更加唔會再買意粉

同路

2c!!

4.5B 5.5B 距離不遠了

快刷c

有4.5b出過？

=.=半場4.5B 1.87 5.5B 2.75

半場 4.5 5.5

5.5b比多次機會呀

Wales NG升到4.9

Ho

行揀開啦，post之前有無睇下咩時勢呀？全世界都塞爾維亞以色列上盤，你拎張事後出黎搏咩？搏輸足成年？
雞碎咁多零頭都跌左啦，話撚左你d人嫁啦，post得事後本身就輸左獲金走上黎攞彩

2注扣返唔係賺好多 算了

意大利-4
入未

岩 一起再贏

意食屎

-3
入未

意粉..

冰島同格仔可以中龍未

3倍補左NG

硬係唔敢買

格仔唔刷角就還返個波比冰島啦

5.5b? me too

我想買格仔下球，角大。。全部都唔敢買

3c

3角

意2:0

依定仲興唔興派我？

依家補角好唔好

上半場唔入

1-3 土耳其

踢法上邊個落後都應該會刷,我估7/8角完

4c

4.5 -1
5.5 -2

屌冇5.5了

意大利-3
入未

西班牙

馬其頓1-2西班牙

讓兩球?.?

西班牙都大波了
意粉入未

5c goallll

6.5b 有冇手足

克羅4.5B CASHED

屌6.5都冇了

5c

5.5b -1

西班牙-2可以訓了

原來咁易 無上船😭

Lmlm

角大cashed

今晚強隊夾埋?

送錢比你洗都唔買 個陣半場仲有好多人考慮入唔入角大...

查比高恩斯cup佢

好少即場半0 好少買

半場補左西班牙no goal
諗住買多10蚊主ng補飛，未接納就入屌
條-2冇啦

馬其頓入左球

馬其頓 1-2 西班牙

世界盃外圍賽 有廢青杯既感覺

意粉入未
唔入比人入啦
-3

7.5b 冇撚停C

塞 追和
西班牙4.5 大

dllm 落底啦猜乜鳩丫格仔,猜猜下又出界

角有6.5b了

唔叫多9餘
比意粉呃左300蚊

買左7.5大又停角

可惜我已經沒錢了

5.5B CASHED

6c goaaaaallll

-2C

5.5b cashed

開始多波入

以色列-阿爾巴尼亞 0：3
科索沃-土耳其 1：3

未

西班牙俾多兩粒

快了

塞爾維亞 1：1